有冇人同我一樣

基本上係全方位都有壓力
屋企 事業 前途 朋友 健康
個啲好無形嘅壓力隨處都在
但係又講唔出個重點係邊到俾到壓力
好想自閉收埋自己 連機都唔想打
平時幫人氹人就識
當個問題係自己到就好迷
我已經冇瞓過好教好耐 兩三個鐘就醒一次
每日都會係惡夢咁起返身
好想消失 好想靜下 好想好想...
好想返去食粒糖就會開心嘅年紀

有咩可以幫到你

其實冇 日子都係要咁過 只係呻下
Thanks bro

真

好想返去中學
大家玩下玩下又一日
好青春好勇悍好開心
係個小小事就開心一日嘅年紀
想做咩就做咩 唔駛諗身份 唔駛諗好多嘢
完全冇壓力 大家嬉鬧下又一日
間唔時又可以拍下拖
邊似依家

我

巴打加油啊每個人都有低谷 過左就會好